係政府做左三個月intern，你問我答

平時係HKG+做CD-rom
而家起新壇一定要支持下
搞旺個場
有咩想問再講
利申: 三大

做邊個部門？

exactly邊個就唔講啦 我果到好少intern會自爆
番灣仔某大廈
Finance Division

最主要都係處理下錢銀上嘅野
不過我番得三個月仲未好清楚
可能遲d會發現到其他野

返胡忠?

點樣報？ in果時問咩？

tax?

我係through學校career centre報 佢會定期post jobs 上網 學校會先篩走一堆然後再nominate你上去
見工果到其實好hea
自我介紹 用中用英都得
然後？好似冇然後了 佢會介紹下佢地做d咩
跟住問你識唔識d excel呀打字呀果d
咁我實話識 跟住就in完
其實成件事好快就完左
都係見一見你個人夠唔夠醒目咁

可唔可以講下面試會問咩?